覺唔覺痴身既女朋友永遠係開頭好正，之後好撚煩

個個星期都嘈見唔夠

拍左幾耐

痴身正

5年

同居咪得

5年都仲肯痴你身 好幸福咖喇

唔覺

reli嚇死你
以前以為識台妹正
做女朋友真係喊出黎
俾人禁錮咁

仲同居
好想搵一個星期係自己一個獨處

係

全世界痴身既女人都係一樣
令人抖唔到氣

exchange 識
果陣日日捉住我要我同佢kiss揸佢個波

台妹好撚煩

我知
不過真係好想可以自己獨處
唔洗一個月 一個星期夠架喇

台妹好撚淫

港女都係

你係咪鍾意人架

痴身還痴身
有冇得同佢做愛先?

唔珍惜

唔鐘意就唔會一齊5年
只係覺得好想搵一個星期耳根清淨下
佢好嘈 好似芝娃娃咁

覺唔覺原本痴身既女朋友慢慢變得唔痴身開頭好正，之後好撚淆底(痴第二個)

個個星期都做

揸你就揸啦

會既

揾一個都係好鐘意有私人空間，但又想拍拖既女朋友

開頭痴之後唔痴你仲驚

依個除左痴身 諗唔到有咩缺點
唔搵啦 都幾廿歲

痴身先正，唔撚識野

利申：感情認真撚

係時候要換

搵返個囉
我覺得香港女仔其實偏痴身

笑左芝娃娃係咩形容嚟 聽落幾可愛啊

可唔可以中間點
應痴時痴 應俾空間時俾空間
咁就perfect池

點先叫痴身？

利申：痴身

鍾意咪唔覺煩

我對感情都好認真架ching
只係痴得耐 覺得抖唔到氣咁

....

主動同你有身體接觸?
定係
無時無刻去想知你行踪果隻
就算冇見都成日whatsapp煩鳩你

最煩係日日都話要見 但見到面又成日唔L show我

你條女肥唔肥?

多數女神級既女仔冇咁痴身
就算你溝到佢，所有身體接觸都由你主動

你唔要俾我

利申：一個月可以一次都冇

成日圍住你嘈喧巴閉
明明好細粒但係又好鐘意汪汪汪

永遠都係啦, 一開始想佢痴身, 過幾年夏天出街拖下手都嫌佢煩

最慘依家疫情
餐廳，劇院，其他樂場都去唔到
商場都行到厭

出到黎都係行悶街

欠屌姐

8 年

高瘦
開頭我主動 依家佢主動

Ching食開空姐bo

抵死

Exactly
又無野做 唔知見黎做咩

痴身女朋友留名一齊左5年仲係好想每分每秒見到對方

佢唔痴你個陣，你睇下你慣唔慣
當一個女人唔痴身，你可能已經帽咗

真係好煩24小時都要你陪

多數星期六日食lunch
一個月夜晚去一次對方屋企食晚飯

係我依家淆緊底

其實唔緊要
但最憎失驚無神打過電話黎你即刻邊到邊到等

總之要隨傳隨到

由頭都冇痴身過 但又成日問 我痴身你會唔會唔鐘意

我：

佢成日上我屋企
間唔中會過夜咁

Long d無見男朋友5個月留名

你條仔無野？

屌你老母啦

無女朋友嘅人想屌柒你

開頭我想見佢多過佢想見我
依家就唔知 但有時一個星期番足5日工 次次放假時間都留晒比佢真係想留番小小時間比自己打下機又好咩都好.... anyway我仲係好中意我條女

有個痴身女友係一件幸福既事
接受到佢既煩基本上結得婚

有一排我都被女朋友抖唔到氣，直頭想分手
之後呢排佢唔痴身又唔會好主動搵我，依家淆到仆街
呢個情況維持咗2個月，捱得好辛苦 中間有提出過分開

唔覺
比返多d空間大家的話 兩邊都開心

唔癡先驚唔再需要你嗰陣就準備被帽

咁男朋友係咩？

如果得
你會否揾個痴身既 豬西做你女朋友??

恰氣姐，同佢坐底傾下囉，試下拎個中間點
我都傾過無數次 依家終於一星期有三晚係耳根清淨
未傾之前痴線到同frd鋤dee飲酒佢都話要跟埋黎

我本身痴痴地
但知ex鍾意私人空間
所以逼自己唔痴

以為逼到自己習慣左就冇野
但最後原來係逼到自己淡左所以先冇咁想痴身
最後feel唔到自己拍緊拖
手已分

樓主小心

其實痴唔痴身冇關係
最重要有得扑野有得打車輪

痴身女朋友不知幾正

笑到我癲

其實就算結左婚都需要私人空間 探靜地 休息下放空下 要拎出黎傾

散咗喇？

你好撚煩

散左好耐啦 😂

一個星期見5之以上先叫痴身

咁你依家有冇女？

會唔會之前食完啲咁淫嘅台妹返唔到轉頭？

所有男人都喺想屌就屌
屌過就想屌其他女架啦
學咩人講感情

贊同
依家日日都我搵佢

痴身女友好正

利申：拍左幾年

城內既人想走出嚟
城內既人想入去

痴身先好 最好連體嬰咁

我有朋友拍左十年
日日都傾1-2小時電話
咁樣你會唔會開心舒服D

無
食緊齋 😂
要攬女揼邪骨都得啦
女朋友乖乖女 synchronized 到就得

隨傳隨到咁呀
個個男人都想咁，都冇理過女朋友嘅感受

鍾意有私人空間唔需要見嘅
完全諗唔到咩原因要拍拖

咁咪試下同佢講淨係呢一星期唔見 之後變返好似平時咁

咁垃圾都有女

你唔要俾我，屌你老母

兩個人見面唔係要做啲乜，唔一定要有野一齊做先見，結左婚一齊住唔通每分每秒都要有野一齊做咩。個重點唔係做啲乜，而係旨在同鍾意嘅人一齊、有佢係身邊，就算哩喺屋企都好，喺同一個空間入面大家各自做緊唔同嘅野，個感覺好正好撚幸福

芝娃娃.jpg

最正一定係獨立嗰陣好獨立 癡身嗰陣好癡女

另一半中意私人空間，逼緊自己唔好咁痴身

咁兩極架咩

見緊係一定要

俾著你日日扑你都咪話唔厭

男朋友太痴身既話點睇

岩
傾過無數次 依家終於有三晚可以做自己野！（Pornhub night, Poker night, Beer Night)

Agger
一齊起同一個空間入面
一個睇手機一個打機
都覺得好好
利申 就3年 得閒就會見

岩你

其實大家有冇痴身定義

我對痴身定義
一有空間就要陪大家

即係放工時間，週末時間都要陪大家

就算你返緊工，返緊學都要久唔久keep 住WhatsApp

咁又唔好咁講
唔係下下拉埋性黎講既

分手囉屌你老母 冇女嘅未叫春幾時輪到你呀 你d人形自私垃圾死撚曬就PERFECT池

我有一排其實都差唔多
傾電話傾到聽空氣聽電視聲

傾完 依家有三晚係自己一個

好似有好多人都覺得
唔痴身 等於 一星期七日都唔見咁撚樣

分手

好多人拍拖都唔明呢一點
下下問有咩做，on撚79

不過咁
最重要既係
要有一個空間容許你同另一半hea

講到我都有少少滾動添

我個人覺得拍拖
一星期最少食兩晚晚餐同行街，週末最少八個鐘相處時間 就岩岩好

我明 真係好煩 但又好得意

感情問題一律建議....
坐底傾下，問題係你接唔接受到先？

呢樣真

例如呢?

冷靜

係真係幾可愛 有時候

仆街仔唔識珍惜

見親面就要扑野，18cm長5cm粗，插1粒鐘，你頂得住？

可能因為拍過兩次拖都好快淡咗俾人飛，所以好想有個痴身嘅女朋友

事實上，成日見唔到面，真係會淡。

冇錯

agger

感情問題一律建議分手

其實上面係咪好多人認為
唔痴身 等於 一個星期七日都唔見

我已婚，老婆同成班朋友去旅行唔帶埋我，佢去左旅行個段日子，係我結婚後最開心既時光

唔痴身同有私人空間

可以解做一星期有一晚可以陪屋企人食飯
進修，陪其他朋友食下飯，但都會keep情侶關係，見到盡量見

唔痴身唔等於關係冷淡
唔係極端到一星期累積見面時間唔過6個鐘

只不過留少少時間做下自己野

exact7ly!!!

好想試下俾人chur嘅感覺

疫情條女係外國半年返唔到黎，不知幾爽

咁而家一星期見得幾密先

我覺得冇男仔唔想
如果唔想
一係大家拍左拖已經有一段頗長時間
一係飢不擇食溝左件豬西

一個返輪班，一個返辦公室時間。
一個住大西北最入 一個住觀塘再入。
初初一齊可以連續半個月日日見，都唔識攰，有時鬧下交又凌晨搭的士出黎見大家傾計。

而家無了就算chur佢見，都無得見嚕。
因為武肺變得獨立

本身平時嘅溝通就係得whatsapp
入面九成係冇養份嘅對話(即係sticker嗰d)
肺炎好少見
見面多數佢有佢打機睇片睇電話我有我睇電話訓教
去到後期已經唔知大家繼續一齊係想點
個感覺似係朋友多過情侶
甚至覺得同朋友心理上更close

因為未試過，可能試左就唔想
不過冇啦，拍左好撚耐，應該返唔到轉頭，佢唔會無啦啦痴身啦
有啲絕望

相信好多人都好體會到個種感覺

Hi布甸絲

4日除左返工就係見佢
仲有3晚就自己時間
爭取左幾耐先有

點睇我武肺仲日日見

疫情扼殺了不少感情。就為了見面，我跟男朋友吵鬧過，冷戰過。由於日日WFH又沒有什麼特別事情發生，話題自然少了。即使出來又諸多限制，連睇戲食飯都比登天難。慘！

我都想女朋友痴身

其實好事黎

好咩我有時扮病佢都仲要過黎
黎到我專登咳兩聲，佢都好似無感覺咁

無了無了

係 慢慢就覺得佢越黎越過火 之後就覺得好撚煩

我已經決定咗同個衰婆分房訓，條8婆好鐘意兩個同一時間訓教，屌你老味，我未眼訓呀，根本就當我係攬枕，鐘意夾撚住我訓

芝娃娃有聲

你話你驚武肺，唔敢出街，驚傳比家人，咁就唔洗見
我都唔想連累佢家人，所以無出街半個月無見啦我地，我係咪回復單身了

我明
你地會唔會facetime下咁呀？

因為好鍾意先痴身咋嘛

男朋友病想去睇佢好正常啫
你一係就直接講想要多啲私人時間（但預佢會心淡跟著loop去上面ching 嘅case)
一係就繼續而家個情況

你上面先講一星期有三日自己時間，已經幾好啦
睇開啲啦

我有講過 仲要扮埋病 咳左幾聲
佢都夾硬要過喎
你地半個月無見連食個lunch都無咩

細細粒又惡到死

問有痴身女朋友既男仔

你女朋友會唔會肯幫你口爆?

鐘意都唔洗分分秒秒都一齊嘅

會唔會係你女朋友已經搵到第二個比佢痴？
就算恰氣都唔會話兩個月咁耐
開頭又嫌棄女朋友痴，但唔痴又話驚，乜都你講

又真係有圖架喔

我明
不過可摸以俾D空間我得閒上poxxhxx睇下愛情動作片都得掛

係既好過之前好多
坐底傾係真心有用既

香港地唔係同居嘅話，可以點黐法，最多咪多啲打電話或者whatsapp，一星期都係見一兩次啫，咁都嫌煩咩？

有呀。但係始終代替唔到嘅。最近男朋友迫九我plan一d拍拖plan， planA做到plan F，佢都唔滿意。

一星期見足五六日點睇

其實女仔呢種生物就係會咁
我諗樓主同女朋友提多兩提話唔好咁痴身
女朋友覺得心淡或者佢需要你個陣，而你話想有私人空間，久而久之就會有另一個男人取代到你

每個星期都見三日，咁又真係有d攰，佢唔會攰咩？

男人 唔想付出又要痴身，無可能

可能佢忙緊其他野呢

大家約法三章傾下共識囉

佢好撚活力充沛架
我就成條咸魚咁

其實一星期見三日好基本

我當初誤會左以為樓主所講既痴身
係放工週未一有空間就見
連返緊工，讀緊書都要許可情況下keep住WhatsApp

但唔會唔想見

咩plan令佢咁唔滿意 分享下呢

Plan E
Lunch:大角咀
泰國菜/西班牙菜/其他
⬇️
外賣：肉桂卷
⬇️
大角咀碼頭
⬇️
Tea: 浮生cafe(睇時間）

Plan F: 石硤尾
南山村
⬇️
Lunch Plan
品香樓中西風味餐廳

網址:
地址: 石硤尾南山村南山商場平台204-205及210-213號舖
電話: 27788791
=====================
⬇️
薩凡立設計大學

⬇️
美荷樓
⬇️
Cafe Toolss 文具cafe (tea)

其實一星期見三日雖然有啲攰，但係都唔係話好黐身㗎咋。我有時都會一星期見三日，最少都兩日。

佢一星期見你三日即係證明佢個世界得你一個，如果你想佢唔痴你，咁佢嘅世界就唔止你一個㗎啦，要取捨㗎

planning呢D野唔係應該男方做架咩 何況你又唔係plan得真係咁差

其實冇話男定女做，總係有一個人要付出。不過係咁俾人ban, 心中不好受。

你地真係好可愛

你都有你嘅道理 我怕你會比人ban到無動力再做呀ching

已經冇動力...sad sad... 不過男朋友好似好開心咁話：『你有心機做就會做到，加油！』 令人無言！

要人plan仲敢ban?唔滿意就自己plan返

有次本身約咗朋友 女朋友突然之間上左嚟
我知佢好想見我想比surprise
但我約咗人唔知點好 唯有陪佢一陣跟住同佢講約咗人

之後搞到佢好唔開心 覺得好似搞到我咁

係咪我處理得好差？

利申：唔係覺得女朋友煩 但呢啲情況點處理好？

痴線當然係推左朋友啦，朋友可以再約，會突然上黎俾驚喜你嘅女朋友好難得，過幾年你想都唔會有機會ar我就從未試過

其實係好事黎
有一日你見唔到佢係咪要求見面你就知出事

但呢排已經推咗好多次朋友 幾乎同女朋友日日見
雖然同女朋友真係好開心 但fd就約極都約唔到
Feel到啲fd 覺得我重色輕友了 點搞

你個男朋友仲難服侍過港女

同意。但係你唔plan佢就話你唔為感情付出。當你plan得唔岩佢心水，佢就覺得你唔努力。

我都係ar，不過個個fd都係重色輕友㗎啦，我唔信佢地溝左新女會唔理條女黎約你。反正之後一齊耐左，你大把時間約朋友，老實講，到時你想女朋友俾驚喜你都難。

btw你上次咁樣趕佢走，佢會唔會再俾驚喜你都好難講

咁佢又唔plan？話人之前唔該自己做到先啦利申巴打

咁樣推啲fd法 啲fd 會唔會再搵我都好難講啊

我都送咗佢返屋企先既...希望佢明白啦唉

會長開skype但各自做自己野

同你好似

咁你老婆都幾愛你吖

朋友大把，好女朋友得一個，將心比心，女朋友feel到朋友>佢，你下次都唔想再黎啦，你真係自己諗啦

品香藍店

咁樣諗野避免太幼稚 辛苦絲打了

咁點解你唔一早同女朋友講你約左朋友?

洗唔洗咁煩，去西九開個營hea半日咪得

西九係plan A已出現, 佢話西九多人（？！）ban 左。

海邊緊係多人啦，草地其實無乜，只係好曬，要帶個營
係element開d野食過去，perfect

同意呀！

到時樓主唔好怨

物理上痴身

如果今次處理手法令佢唔開心 相信佢基本上唔會再咁俾surprise俾您
俾我 我會推朋友 如果無咩特別事

用Elmo sticker個女user喺邊

邊個提分開

喺喎！男人同女人唔扑野咁使乜拍拖結婚？

best friend 成年唔見都係best friend

之前你地日日見？

小別勝新婚 呢個真

5年 一個星期都仲有3日見面都好呀
我果時都係得平日食餐晚飯既時間+星期六/日其中一日再抽半日食餐飯行下 有時會食到兩餐飯既

但佢都同我講 我佔左佢好多時間
佢覺得好悶 又無野做 又要話同佢出黎
佢話寧願同Fd出去玩/做自己野仲好

咁我又咩感受

屌 芝娃娃呢個比喻真係

想問一星期見一次
但要求平時多啲WhatsApp 痴唔痴身？

其實都要平衡大家需要既

當佢唔再痴你個陣，就會好明顯唔習慣

學緊唔痴身 希望做到
不過男朋友好似對我淡咗
同佢打機啲frd傾計開心過見到我咁

一個人由痴身變唔痴身通常都因為有太多失望
希望樓豬會好好同女朋友傾下

屌 同我一樣
點解女人咁鐘意攬住男人當攬枕訓

唉 明既 不過我每個星期要求返少少私人時間唔過份丫
適當既私人空間會令感情更長久
如果夾硬見 咁老實講我寧願分手喇
依家唔係同居 未有小朋友未要搬出黎住
依家都日日見 咁到時結左婚仲有幾廿年咁點

見個陣盡量令佢開心
我會煮下野俾佢食 陪佢煲劇 陪佢做下yoga 講下笑話
佢想買咩就買咩 盡量錫到佢盡
唔見既時候都唔需要失蹤，得閒講幾分鐘電話

我依家係咁 關係好過之前日日見
相反 如果對方要求唔想日日見 但到見面又冷淡又悶既話 其實你見多見少都一樣預左要分開

6日囉，仲要持續左幾年
佢成日過黎訓
跟住我話見下朋友飲下野賭下錢睇下波佢都話要跟埋黎我叫佢約下自己朋友 唔好成日過黎 又發脾氣
係到我用其人之道還治其人之身 佢先開始明私人空間係幾重要

係丫

唔痴 算正路

可以坐底傾下
如果你有一排唔搵佢 佢都唔會主動搵返你既話
你都明架啦
我依家見佢個陣會好就佢好錫佢
但唔見個陣都唔會失蹤 會覆下wtsapp
拍拖係講balance既 唔需要太痴亦唔需要完全失蹤唔搵對方

其實好多人都用芝娃娃黎比喻點解會未聽過

好認同
我男朋友成日叫我去佢屋企都係想睇住我做嘢
然後佢又做自己嘢
呢種感覺好正

Agger
仲要可能個三日只係食餐飯
利申 一得閒就見 唔見都會秒回whatsapp

兩年

自己初頭會想盡見/盡傾
whatsapp都會想大家嘅對話deep d同覆得快d
對自己同對方都會有合理嘅期望
但到後期
慢慢已經feel到自己變得唔在乎上述嘅野
會覺得即使呢個人同我講佢會再點變
我都已經冇感覺/唔care
會覺得即使分左手
好似對我日常生活冇咩大分別（分手後更覺得係咁）
因為佢冇咩點融入到去我生活（太多私人空間）

我覺得我係淡左
太多嘅失望了...

如果純粹習慣
應該仍然會在乎我上述講嘅野
唔會咁樣諗的

不過最後分手我都爆喊左成日
都有唔開心
都有唔捨得
都有掛住
不過呢d感覺應該只係因為習慣同埋曾經嘅愛
同時發洩緊我一直以黎嘅失望

扑野同食飯一樣重要

明呀，有時就係冇諗到痴身嗰個嘅感受
唔鍾意又點會痴身呀
出嚟做咩嘢好就兩個人要磨合嘅
但寧願同fd玩/做自己嘢嘅，拍拖嚟做咩呢

以為自己留言

冇諗過咁多人有共鳴

覺，好煩

呢d女人唔識做

識做既會成日唔比你見吊你癮

其實大家對痴身，唔痴身定義係點
好似一係就一個星期七日都見
一係就一個星期得幾個鐘頭見

我多數一個星期夜晚見三日
星期期六日至少有一日用黎full day拍拖
依家疫情，就多數6點後各自回家食飯
係有時會去對方屋企同對方家人食飯

呢d叫痴身 定 正常 定 冷淡?

肺炎下兩星期先見一次

同意，痴女正D

會，出出下街就會摸你條撚，初頭幾刺激，但係而家日日都係咁有啲煩。

香港地艱難

唔痴啦 依個係基本要求吧 七日見得一次平時都少text嘅話真係唔覺自己拍緊拖

之前咁都比男友嫌 話我好撚煩

我諗每個人嘅定義都唔同
最重要係你同你另一半點定義
你地兩個都覺得舒服就可以

真

點睇每日都傾電話幾個鐘咁?

唔撚係呀嘛

我男朋友都差唔多
之前一星期見兩次 都係食餐飯行下咁就會走
然後同佢講想佢陪我多啲 覆多啲msg
佢問返我 乜我冇陪你咩
有時都覺得自己係咪真係拍緊拖

感謝你的回覆

不過佢呢排心情唔多好 都係唔好煩佢住

I know that feel sis

咁姐係你地依家一個禮拜見四次？

係呀 風雨不改

有時佢發完我爛渣都有同我道歉 講返呢排有咩煩緊
咁我都體諒既 調轉我係佢我都可能會脾氣唔好

你好體貼
呢啲真係好兩難唔知點搞 驚向對方抱怨兩句就會煩到人 因為佢真係顧唔到自己感受住 之後就開始習慣咩都自己面對同唔敢表達咁多不滿...

咁兩個人就係要互相遷就既 呢排佢心情唔好我咪忍下 佢知自己衰就得
最驚我體諒完佢 忍完佢啲脾氣 佢都覺得我係奉旨
我都會同佢講其實我點諗 唔會忍左吞左就算
通常講完佢自己靜下諗下 佢就會知自己又發左我爛渣

咁你適合單身

你地住得好近？

咁聽落幾好喎
佢會知自己霎時衝動咗

佢都知自己呢排脾氣唔好 我又唔係無理取鬧type
所以佢都會反省下既

其實大家對痴身，唔痴身定義係點
拍拖要私人時間唔等於拍拖只有私人時間
睇完留言比我感覺
痴身 等於 一個星期七日都見
唔痴身 等於 一個星期得幾個鐘頭見

私人時間可以係一個星期除左同女朋友食飯
可以留返幾日陪屋企人食飯，進修，約下其他好友，參加下興趣班並唔係所有時間拎黎拍拖

我多數一個星期夜晚見三日
星期期六日至少有一日用黎full day拍拖
依家疫情，就多數6點後各自回家食飯
係有時會去對方屋企同對方家人食飯

呢d叫痴身 定 正常 定 冷淡?

唔痴你 你到時又會開post問點解

隔個站

吵又講 唔吵又話對你冷淡 想點

我覺得個個定義唔同
有人覺得一星期見7日都唔夠
有人覺得見2日都太多
其實好睇大家需要既空間去到幾多
無一個定義
我個人黎講 見2日其實岩岩好 平時wtsapp下講下電話無咩問題
我覺得你個種叫正常，一星期三晚
多過4日就

其實有中間點
最緊要肯傾肯妥協

感謝你詳細的回覆

冇錯，係
好似冇左中間點咁

睇左咁多頁
原來大家癡身係一星期四五日 什至日日見....
真係好羨慕
我俾ex話我癡身
但當時只係一晚食飯+ 星期六一日...
真係心有不甘被話癡身

而家我同我男朋友只係見星期六一日咋
佢仲要講到係特登分配一日俾我
已經係好重視我既表現咁
真係有啲無奈

一開始都唔正

都係同男朋友星期六見一日
但係覺得咁樣幾好
大家又有私人空間
隔耐啲見既話見果時又會甜蜜啲

我就覺得平時番工番到攰放工想抗下波睇下波輕鬆下都好正常
就算結左婚既夫婦都會想有私人時間
所有野唔係非黑即白，
唔同你見咁多唔完全代表唔重視你呀
最緊要係你地見面果日既時間相處如何

岩啊 自己攞黎怪得邊個

準備戴帽啦

咁你應該係缺乏安全感
一係就大家好好坐底傾下
但唔好諗住要強迫自己接受/要對方迎合自己
如果唔係只會越黎越無安全感
又或者你其實需要一個同你有緊密聯繫既另一半

坦白同對方講你既感受
如果對方想減低你既不安感我相信佢會提出方法既
但我又唔會怕孤單
我既世界都唔係得男朋友架嘛
千其唔好將自己既位置放得太低
自己都不愛 怎麼相愛呢

同樣想逼自己唔痴男朋友身
但係一改變少少佢又會發現 會話唔鍾意
但係我太痴佢身 佢又會覺得壓力大
完全唔知點做好 攞唔到平衡點